冷氣機開得唔好咁低溫～～～

15.5度已經夠曬凍